我想問蛋糕店嗰啲蛋糕賣唔哂係咪即日抌

我買咗個蛋糕呢，但係我朋友我臨時有嘢做要聽日先慶祝到，咁我蛋糕隔咗一日係咪已經好難食係咪要買嗰個

垃圾老闆比人oT

一晚應該無事，記住放雪櫃

巴打係咪架

買過個？ 呢個自己食左佢

以前係ヤマト，好多客寄蛋糕

蛋糕唔會即日扔

咩叫やまと

有日期㗎 日期前要賣出
賣唔出就要銷毀
但多數好似都會自己員工分嚟食晒佢
利申：發夢夢到

唔係點，日本妹臨時要OT

放雪櫃一晚啲cream會硬晒

我見好多都可以放兩三日

有最佳食用日期
但入盒前就會摵走佢

梗係唔係啦

好撚甜
試過一次以後唔敢買

其實擺一日就真係唔怕嘅
只係會冇咁好食
會食到陣唔新鮮嘅味 同變硬少少囉
唔使咁灰啦

溝女買果個算反正平

買比女食，又點睇

蛋糕通常day+1

屌你好撚煩 人地話撚左無所謂 你就一味講溝女溝日本妹 得喇得喇知你食日本妹啦 直接d講我目的係講我食日本妹就完啦好嘛

唔衰得咪買新
又唔係無錢

係 我同佢講買過個佢答我唔係點，日本妹臨時要OT
唔係點咁你上黎問咩姐 你都決定左啦